唔明點解要同政府傾

既然5個條件一個都不能少
即係佢肯做4樣都唔會接受, 亦即係冇傾嘅空間
咁傾黎做乜?
傾完可以變6個7個8個條件? 冇可能!

如果政府接受<5嘅條件, 咁即係傾輸咗
如果政府接受=5嘅條件, 咁即係唔使傾
如果政府接受>5嘅條件, 快啲醒下啦柒頭